有冇人上網買開香水

好多都好抵
Jo malone 1oz都係400蚊

點運過黎？問過d 集運 得一間可以運 仲要只限美國倉 但係我唔知邊個美國網買jomalone 底

上網買過black opium平左30%